Comme l'employé est choisi au hasard, on est en situation d'équiprobabilité.
\begin{enumerate}
  \item Parmi les $\num{1200}$ employés, il y a $660$ femmes donc $P(F)=\frac{660}{1200}$ soit $P(F)=0,55$. 
  
  Parmi les $720$ employés qui ont choisi le train, $396$ sont des femmes donc $P_T(F)=\frac{396}{720}$ soit $P_T(F)=0,55$.

  On constate que $P(F)=P_T(F)$. On en déduit que les événements $F$et $T$ sont indépendants.

  \item Parmi les $360$ employés qui ont choisi l'avion, $216$ sont des femmes donc $P_A(F)=\frac{216}{360}$ soit $P_A(F)=0,6$.

  On constate que $P(F)\neq P_A(F)$. On en déduit que les événements $F$et $A$ ne sont pas indépendants.
\end{enumerate}